屌你班割蓆撚 個政權黑警都未撚屌我地 你地班三毛五毛就衝出嚟屌自己友

唔撚屌係唔得
條友擺撚明有問題
打佢咪打囉屌
成件I love警察 tee搵撚到出嚟

打完你覺得唔啱嘅
唔該你諗方法做文宣帶風向
唔係係到屌自己友呀
捉撚夠鬼未
明顯打啱人
係比人影到哂
咁又點？
咁咪幫手帶風向啦

上連登見到自我分化
最先屌佢地嘅唔係政權唔係藍絲
係自己友
痴撚線

你想嘅咪做大搵到公安單野
去cover呢事囉
成班繼續討論屌自己友
咪就係focus咗係件醜事到

個政權玩呢d好撚叻
大家幾時學番精d

唔該大家做大公安同黑警無啦啦打女仔

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

唔該大家做大黑警打女仔先比人圍同公安

強烈懷疑警察冒認示威者打人

[文宣] 公安單野..........

唔好focus d唔關事嘅野

係係係 你做臥底 會帶件咁嘅衫係身

成鳩日叫和理非檢討
你地理勇武有無檢討下？

啱

好明顯有人分化我哋

割割割，割你老母臭閪咩，打死人都唔割唔割唔割

好靚呀張相,有雙普選未?

成班人彈哂出嚟屌人打人
好得閒咩?
推番黑警打女仔同公安出嚟啦仆街

推

檢討都唔係而家啦
件事未完就彈出嚟話要檢討
咁多重要野唔講檢咩討

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

真係好撚多
屌
個撚個都係到屌

依家喺度留言分化嗰批根本做三毛
勇武入曬機場
和理非了解緊件事中
咁早下結論唔係三毛就係藍絲

你明唔明勇武付出左幾多呀，仲要比鬼搞，勇武唔嬲就假，你班和理非少少野就話人地豬隊友，又話割席，咁都唔駛檢討？

睇到好撚嬲
打又點
打完唔啱嘅大家幫手諗計執手尾
唔係屌完就叫不分不割

有鬼唔打正on9
明明係大陸鬼
打有咩問題
覺得會影響所謂民意
就唔該班和理非幫手做文宣

［機場］懷疑香港警察扮示威者用索帶困扣疑似公安

有手足俾人拉 成口血個時又唔見你出黎

仆衝 推上熱門！

？

唔撚係割 係叫手足咪撚沖動

唔打都打咗
係手足嘅幫手諗計
屌屌屌撚夠未

條大陸佬死撚咗都唔撚割呀仆街

睇錯野 tldr

下次簡潔d

好多人無腦

好

[急] 停止分化, 停止互屌, 諗點善後!!!!

d狗做到錯撚哂都識spin 風向啦
大家集中做文宣煲大有公安抹黑示威者
警察用左輪對住示威者同遊客好過啦！

啱
政權好叻cover自己嘅醜事
再放大我地嘅暴力

我地要學番佢地

邊屌邊諗計
行動前都要顧其他手足
我哋係團隊 唔係一個人

係咪過火都唔重要,
唔做都做左
大家繼續支持同諗點拆啦

覺得佢係鬼
放大佢嚟屌
打柒埋佢最好
唔係係手足衝動嘅話
唔該大家幫手cover

政權好撚叻
打到義士嘔哂血
射爆人眼
都講到唔關佢地事咁
大家真係要學下